【晒你幾秒】TVB日日抹黑前線，每日洗版任務 - 日本城

經過各位手足嘅努力洗版，
Sagami 尋晚宣佈：電視廣告係會兩日內完結
TVB係品牌負資產，Sagami都唔撐！
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多返強調，去FB洗版係有用ga

係人都知日本城係大陸嘢扮日本嘢
舖頭個廣告又煩過西，入去1分鐘都比佢洗腦咁滯
而家仲要助長紅媒TVB，真係諗唔到有咩理由去幫襯呀

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@26 Sep 2019
日本城

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

已經更新: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

如果各位有任何替代產品推介，請回覆#2

報捷！

入去Sagami由嬲轉Like
留個言支持啦

推

Yeah 快過bot!

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

無睇cctvb好耐
支持巴打堅持狙擊行動

PUSH

香港加油
pish
__________________________________
be water 一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

繼逐狙擊

721831

我都無睇，繼續抵制

多謝幫推

done

大家不如講下日本城有咩醜聞或感受？

陣味好臭、廣告真係好煩

而且好像759咁日日做優惠
應該好唔掂，個喇叭煩到嘔

抵佢隻貴馬斷腳

1/10 pishpish

送佢返歷史 2/10

喇叭係啲低質喇叭，冇bass，所以特別煩
就算播音樂都會係噪音

之前有巴打好像住日本城樓上
玩過報警都搞唔到

唔洗客氣

推，巴打門好勁

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

冇睇tvb，乜日本城有賣廣告咩？
多謝提醒每日少少時間派嬲留言罷買！（都冇嘢啱買）

嘩屌，魔音
要用喇叭反擊

多謝大家幫手洗版

推!!
屌你老母tvb

打1823向食環投訴

係咪要去fb洗版

對！

「十蚊三份」無限loop
菜檔噪音擾民罰$3,000
試下打去1823投訴真係有用架！

洗爆佢!!~~

推推推!!!

其實日本城點解生存到咁耐
唔覺有咩吸引力

日本城廣告宣傳部嘅員工，全體不得好死
落地獄

piah

枉我之前重買咗幾把長遮俾手足

仆街死啦，日本城

喺cctvb落廣告嘅都係狗，係垃圾
全部都要死，死全家

全黨死清光

天滅中共，70周年就要你亡國

多謝樓主同連登689嘅努力

I love u

親 好人一世平安

每日一推 推到TVB冇廣告為止

冇買十世

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

文宣tg

連登洗地推po組

twitter組

push

做實事post推唔到上去?

每日任務

Push

屌，入到去得幾個留言/嬲嬲，連登仔點做嘢㗎，鍵盤戰士assemble

繼續

日本城好似有支持我地

可能係連登算式，齋推推唔郁

唔生性

幫手搵資料

做野gogogo

經營「日本城」的國際家居零售（1373）今午舉行傳媒聚會，對於香港經濟轉差和有持續示威活動，如何看零售市道，集團主席及行政總裁魏麗霞指，零售市道近一至兩年一直艱難，但認為有危有機，每次有大型震盪都是發展機會，希望增大市場份額。她說，7月份某些區分發生事件後，有分店的確要提早關門，但集團有300多個零售點，影響並非明顯。

至少無譴責

推呀

support

推推推

幫小店買
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

我未搬前都住樓上 有排搞推廣星期日晨早9點就開到個喇叭勁大聲
屌佢老母火撚到我落樓屌佢祖宗十八代 報撚埋警都係咁

ok push

每日任務已完成！

完成
推

Done

pish

［926全日活動整合］

推唔到

感激樓主

inbox 屌左佢老母

9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

【罷買TVB廣告客戶】
召喚鍵盤戰士，撳入日本城 Facebook Page洗嬲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

最多咪維特健靈、御藥堂嗰啲

拒絕再睇cctvb

加油，p牌推唔到，但有幫手做

推 行動！

已屌

Tui

721 811 831 新屋嶺

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

交功課喇~~~交左未呀

已留

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

要反擊fake news cctvb

推，

我由細睇到大姪仔姪女就係俾cctvb洗腦變到好藍，

我唔會放過每日一間係呢個垃圾電視台落廣告既商家

去日本城度洗版

要知道仲有無數義士面臨緊極權起訴
將來仲會有無數支持我地既人會被清算

好希望今日場對話之後香港人會覺醒
只要陷入同極權政府既對話呢個漩渦之中
香港人就會萬劫不復
無辦法走返出黎

樓主幫你推推

今日好快會出新任務